[A/I] FGO [703]

[A/I] FGO JP [702]

上一個POST

done

cls 我仲係lv1

第一次有d柒

有開post既潛能

下次會搞得好好睇睇

jaga
利申 6lv

快到

考古巴級別嘅post

我都係lv6定7

最後幾日爆果打蛋升凜

得呢堆嘢應該換乜四星好

揀隻你鐘意架囉
定係你想升寶?

荃灣中刀青年證實不治

留名

估到
我自然體只係升到8

有專用交收袋了

.

無新所長會好好多

拎個扣針插住佢

無乜邊隻特別鍾意可能黑槍/狂蘭
升寶的話鈴鹿上寶5定尼托上寶2好？

上寶2有用d
不過都係個句, 揀隻你鐘意既就得

係咪因為上寶2 個增幅最大？

想加10位大腿
有尼祿優先
261,634,402

收島風中間騎職個個好似係你

靚仔到

冇返齊格唔add

我已經好耐都抽唔到好野

如果b叔bo4 狂蘭bo3 應該換邊個好？

狂蘭

都無野抽

好似改左口話係高處墮下

Yep

扔人落街 無cctv影唔到既話就大晒
睇戲都有做 d黑社會最鐘意物件由高空跌落黎個種感覺
周同學第一單 咁快就第二單

\|/

haruka added小薯一名

100兩儀罪歌巨頭d同好

added 等緊嫁王復刻

有冇用ios既巴打係轉日本帳戶後
收唔到個驗證碼message?

知唔知點解決

唔係好明你轉乜嘢日本帳戶

想問會唔會有四星換領表可以睇下

要隻尼托刷關

ios Apple Store
我要更新唔想斷登

🍠added

從來港日apple ac兩邊互轉都無話要驗證碼

黑傻寶4
高文寶2
迪哥寶3
鈴鹿寶4
賢王寶3
尼托寶3
B叔寶2
良玉寶2

諗緊幫 劍蘭 / 貓弓 / 狂蘭 上寶2好
定係要隻CEO / 摔角尺 好
利伸 伯爵寶2、有cba

劍刷定柳生好？

對上一隻已經係泳沖了好耐冇新5星

以藏街機實裝

出下四星幾好
唔使課咁多

你話呀
隻泳melt我抽到兔王5 沖田12先黃啦

想當年抽女武神抽到四眼佬bo11先黃

一樣 抽泳裝沖田抽到兔王寶6 melt 9

想問尼托係咪寶一就夠？

好耐無課fgo了

不得了

學妹真係女子力爆錶

哦送四星呀? 哦 咁寶五小梅

咁多位師兄,唔好意思,請問點樣換到四星返嚟?

聽日5點先換得

C子黑A黑槍愛迪獅大R姐
都係繼續揀隻未5嘅story

換蘭陵王先
個list係差佢未有

唔該晒師兄！

缺錢升技

應該換尼托寶2好
定換樣新

如果想連發到就最好老底寶2

收到

尼托全咪都2連架啦

BO1 R痕

慘

今日 係咪繼續罷工中
如果今日下午交收有冇問題

升一隻人都無左2億

我都想有本錢繼續罷工

我被罷課被罷工
但尼祿屋要運作.無得再罷

5咪又係rj
佢靠即死咋

最撚貴係升技
QP關d result 又少

無抽卡好耐依加8億幾係到

收島風到執都唔會再有新狐

仆街上水大量藍絲係咁打人

人數唔夠還拖就走

要夠人同要好似前幾日咁玩人體自燃先有得打

Popo又走晒，小心

屌你兩邊仆街完美互補，無間斷打巿民同手足

cls

有冇andorid課金教學

開過新帳，入日版google卡，入過日本地址就變左做日帳，以我記得係咁

入張信用卡落GOOGLE, 完

一定要入日版google gift卡?
我開咗新日版google play帳再入信用卡都失敗

應該係

gift卡不嬲都要跟返個ac嘅地區

好想永遠mofu

今晚元朗上水真係小心D

屌真係垃圾地方 搵個炸彈炸左算啦

力勉狂蘭

而家已經成班人出黎曬馬啦

手足行就非法集會 呢d人行就乜事都無

唔係點會有名你叫黑警

明明都行緊住宅下面, 但都仲未有人高空擲物

驚買完gift卡都唔得

唔課咪唔洗煩

始終唔係狗 一眼就認到
自己友怕tk掛

班鄉黑咁大棚人晒馬, 都好難TK喎

一係去哂塞車未返屋企

嘩!想宵禁

好呀 我番夜 又多日假

環時D FAKE料黎

解放軍又話後果自負，流浮山200刀手又盪失路，幾時先可以唔講一套，做一套

不嬲都無撚用架啦

淨係識摺被架咋

小島支持香港，感動

今年課左10pack到

隣國啲玻璃心碎晒未

港大完sem 唔知太空會唔會跟

樓下附近重狗兼拉手足，一陣要諗下點番屋企

無gear咪直接行番屋企 班狗攔路就屌7佢

琴日有個手足入咗嚟新界返唔到歸
同佢坐公園m記坐咗一晚

等左半個鐘都收唔到sms,語音訊息更加唔好話收到

仲查到小島
未夠火喉

解決唔到就被迫斷登4日
大家唔好del我
btw
倫敦某處
各位小心

屌post唔到

ching你個AC係咪上一部機做過雙重認證，換新機冇解除番

搵客服幫你

呢部係我第一部iphone

英國點搵香港

apple電話客服

漫遊打返去？

e-mail囉

你幅圖8位數字係香港冧把
見你左上角寫沒有服務你係有另一部機漫遊收sms

利申 無用iphone純睇圖9up

自己張香港卡，但係英國收唔到服務

咁點解你仲會等收sms等咗半個鐘

btw

我fd

佢既性格好怕保釋期再出事

再黎廿抽
終於出到CBA

班垃圾霸住條上中橋，條橋又熄晒D燈，罰企晒係度，頭盔又閃下閃下，真係好似拍緊恐怖片

HK 沖田大勝利 added

空境暗示過阿特蘭提斯係比抑止力沉落大海
a for Atlantis

UCL

YUMARK ADDED

諗緊要大姐定槍大公定老崔定其他人寶具+1

呢三隻未打幕間

D經驗禮裝係唔係隨便食得
全部經驗禮裝都鎖哂好麻煩
有咩方法可以一次過食哂經帕

老崔係story限，另外2隻常駐
識揀啦

其實我全部都開左圖鑑，唔小心賣左
4星仲爭一隻，空境果陣淨係中劍式

藤乃係限定

可能以後都唔會出番
可能新年有機？

原來有版咁既野

最強の觸媒は「諭吉」

未必 除非空之境界

點解冇魔法卡

咪又係錢

問題
如果大家都係得寶1
拎巖窟王定狂蘭配cba好
因為原本諗住四星換狂蘭

伯爵
不過如果高寶一定狂蘭

狂蘭0隻
咁我練番借爵技先

狂蘭起碼寶三先好拎出黎

女武神寶幾先連發到

打弓嘅一都夠啦應該係唔夠傷

其實四星最穩陣係寶五

冇岩忽 諗住可能要打埋其他 寶5狂蘭打術以外又唔係好掂咁\
寶5雪山櫻又點?

BU

我都知 但而家得寶2 好似都係換雪山櫻寶5冇咁on9

如果有可以寶五換左先

點解走隻拉二出黎

有冇人玩PKM 未有ONLINE PASS
我仲有位

伯爵寶2的話，重要唔要狂蘭寶2好

繼續抽岩忽抽到5仲實際了

有冇pad大佬可以俾me加個親友carry me

伯爵又唔係成日pick up

下次一鼓作氣

下次下次

唔駛

你伯爵寶二都已經=狅蘭寶三倒 應該

職階先係問題 仇職打乜L都得 狂職唔打術np都未夠

pm我你個email
齊8個每年只需夾45

我寶5打乜都夠喎
打返狂職都夠

推

不過狂蘭第三技有1tnp率升wor
如果敵人有三個 基本上雙cba應該可以連發

覺得打殺打狂好似差啲

4星有幾隻都有興趣，想問下各位巨頭意見

尼祿：本身自己一隻自叉金劍都無

蘭0王：好似藍卡週回三t隊算重要？

尼托：可以自己清兩面週回，不過我本身自己都有狂蘭隊週回

狂蘭：寶二升三

金鑽頭：技能望落幾順手，另加係本篇出場人物

仲有冇CSOR難民

留1張紀念 食哂佢啦經裝邊洗留

尼6
呢度好多尼6教

有時係要補刀先回夠np
打上三騎又冇問題

係咪有個叫失敗 成日見你地話佢冇

禾NOBU教

龍娘教何在

我都預係依到問應該尼祿多

fes立牌現貨
$130@1 有意留tg

不要再說尼6了

屯門變左日任

疏ly
尼祿先啱

夜d比你

我依家先知沖田係粉紅色頭髮 唔係金髮

melt仲差4對金狗

嘩屌
鮑蛇洗唔洗咁重口
係光明頂到叫麥美X做聖女貞德

已經做返人

過埋聽日就係3對

今晚reset左啦

係wo 記錯時間

點解係術

呢6個鐘好撚難捱

why

清河邨有廢老

出門熱門po個法案

突發！美國參院剛啟動「熱線」機制，六小時內無人反對即通過法案

櫻saber

【蘋果fb live】中大二號橋3am記者會 學生及抗爭者將有「重大宣佈」

HKDC
@hkdc_us
UPDATE on the #HongKongHumanRightsAndDemocracyAct from
@hkdc_us
+
@samuelmchu
: There is no set timeline or stated deadline on Senate hotlines. "hotline" could go for 12, 24 hrs or even longer - the hotline procedure is ongoing and still open as of right now. Stay tuned on here.

炒撚曬車

狐狸沒落了

抵

出新support

笑4

想問下新手想入坑，玩日服定繁中？日服好似營運好d但睇唔明

咁雙修咪得
支持日服理所當然
台伏咪當睇下劇情，輕鬆玩

又要打多次，睇劇情不如上網睇片

唔係有d唔係冇片架咩，活動啊、2同1.5果幾集
其實唔太知
而家只要有漢字，都估到6-7成講乜

繁中更新會有好多簡體字冇改到

小支服都仲掂

個陣開台服做老屎忽，見到殘體就做爆死祭品算
通常台爆死，日呢邊就歐

咁果斷日服，thx

自己刷隻cba起手

我都係覺得買首抽ac抵玩啲

綠卡時代
為所欲為

公告講嘅唔知係咪真係會ban，不過依家新手ac好多石卷送啦，係無多石帳咁抵嘅

自己仆街就屈人襲擊

冇滿突寶石翁
狂蘭想衝浪係咪要用換人禮

係

仲有冇位

有 pm我 email

我都有 收你一井一年

PKM ONLINE PASS
-1位
45蚊一年

發達未

Pokemon又出新作。

其實寶可夢呢個名真係好似M巾，同埋屌你今集啲設計仲有冇柒啲？

我唔講其他，剩係講神獸。

個「盾」我都仲可以接受，起碼叫做身體一部份。

屌你咬撚住把劍就叫做「劍」，你係咪傻撚咗呀？

不如下次御三家，一隻狗咬水槍，一隻馬騮攞火機，一個中年男人攞住個盆栽，咁好唔好呀？

下集叫蔥和蒜，火蔥鴨做神獸啦仆你個街。

如果我召喚毒氣雙子出嚟打，係因為佢天生會放毒氣，唔係叫佢揸住把催淚彈槍呀！

咁要念力唔駛捉超夢夢，我叫小智咬住傻鴨都得啦！

cba

買左盾版

買個有孔明既首抽AC 之後all in CBA
人生輕鬆哂

咁點解唔買個寶五岩fuck王再抽cba

無慘

牙敗玩咩版

［pm］尼痴巴仲有冇位？［/pm］

你啱 不過仲有無寶5岩fuck acc買

有 pm我tg/尼祿屋facebook

等咗成年cba, 但抽唔中

DW無限制你個POOL可以抽幾多次

all in or nothing, 今次唔抽唔知幾時再有得抽

任抽... 你抽中左一生受用

你見呢到個個人都有cba就知易抽

呢到仲有邊個無？

我

機會嚟啦飛雲

揀左火系 希望進化左唔會7

射唔出了

馬嘶點解咁高人氣
appmedia個四星投票可以上第三

新手打緊第6章，咩都無應該簡狂蘭定尼托

唔知你乜，如果本身有高寶岩窟王就唔需要狂蘭，本身有高寶狂蘭但係無or寶一岩窟王就應該繼續升狂蘭寶具，好似係咁，兩隻都無嘅話就唔知你了

本身冇cba換狂蘭都冇咩用
有cba就狂蘭，冇就另一個

諗都唔洗諗
美人

無岩窟同狂蘭抽左嘅5星啲料要好後期先有 睇得唔食得 想過度前期

我自己唔係石抽帳起手，過第一部嘅時候只係拎住學妹 玉藻 泳黑貞，後備係紅A同劍蘭，你需要嘅其實係高寶大腿

而家有人follow
搵個巨頭follow就過到啦

163 853 850熱線

冇CBA狂蘭玩唔落去

啱啱好

一符cba

大腿

490 514 187 暫時冇位，follow住先

抽狂蘭果陣已經bo5咗佢

諗緊要隻尼托定係要啲無嘅限定好

聽講係Pkm化嘅豪炎寺

終於有得開件靈衣著

最近係咁出五星練唔徹

狂蘭高分好正常
點解虞姬係第一

用下體思考完揀咗佢

因為佢好好玩

苦惱緊邊隻四星好

攞嚟充寶具都唔錯

我想知點解馬嘶都名列前茅

劇情加分加到爆錶

虞姬同馬嘶係最新兩隻story限+上次未有得換

即係證明你刷箱太hea

Add前留個名

嗰陣時冇蘋果刷

sor lor

彩蘋果

牙bu 咩事得番咁少人

isaac added

之前del曬 而家重組 儲石到下個gudaguda

尼祿同魚姬，點揀

020,441,896
小薯求大腿

虞姫

つかさadded

下星期五2019聖誕？復刻呢

十抽又乜柒都冇

牙敗你買左咩版

諗都唔使諗一定係虞姬

尼哥開團

尼祿0e係咪要等用膠換先有得拎番?

除咗尼托，無而又想要嘅有icon alter( 劍/槍), 升寶就bo3雪山櫻/巴御前/阿福同bo4露維亞，點揀好

強盜廚換k隆

乳下

冇switch買乜

乳下真係幾好丁，但係寶一真係得個擺

美人bo2

好似尼祿祭你唔拎就冇
(最好問尼痴

強盜廚有選擇困難症

※「★4(SR)尼祿・克勞狄烏斯(Saber)」的靈衣開放権只能在「尼祿祭再臨 ～2017 Autumn～」的舉辦期間取得。

OMG

k隆本身有bo1

想什麼

已換尼祿魚姬等下次

係咪知道umu嘅可愛之處呢

高文 蘭陵王 龍娘 大魔女 示巴 千代女 切嗣 狼王
開圖鑑邊隻好
四年都未中龍娘簡直係奇蹟

d goods 始終都係女性向多

呢排都唔多時間玩

魚gay

只諗story限

換咗邊個

得一隻story寶4

狂蘭bo3仲要唔要換升bo4

段蔵寶1 gorgon寶3 諗緊換邊個好

好

蘭陵王， 櫻槍， 槍女武神， 換邊隻好尼 。。。

按：已有cba

蘭陵王is on9

女武神一張卡三種體驗

有雪山櫻其實係咪唔需要乳下

OK， 二選一

乳下係邊張

可拍戰乙女四

Why

槍職icon(alter)

大猩猩/示巴
大猩猩三紅卡大大力
示巴黑肉獸耳，唔係唔要下嘛

槍alter我有了。

槍櫻定位唔同， 有cba 可做到二連發。 有回血有防弱體

女武神做到三連發， 因為即死係version 2 打完人先即死， np回收率好高， 尼托係即死左再扣血， 死左就回收唔到np

大魔女高難度幾好用

返到屋企加

請問一下邊到可以睇到邊啲係story限?

尼托我諗住用張未突寶石+20np開第一下，wave2先開技

尼托唔係可以雙cba方便d乜

紅色底就係story限

粉紅底個d

紅色格仔

尼托打故事殺巨人係有用， 但我會建議用女武神， 一樣即死， 但女武神回到接近一半np， 平時回np限20

段藏

槍櫻一樣三連發到
女武神道中高傷d同星星一定過50
槍櫻wave3高傷d

所以我未決定到

我有梅林， 孔明， cba，

四星除尼三張齊哂

開團先
要就快啦

女武神NP效率抵屌少少
槍櫻只係多寶具二萬傷
反而女武神對兩隻怪都可以用2004斷片硬拉上50NP

咁就吊女武神啦

2004係邊張

識女好機會

master裝

thx

黎明一家好靚仔先識到咁多女
我呢個毒撚識唔到

女武神得bo2 唯有換雪山櫻bo5

都係諗唔到

想問下項羽加2cba連唔連發倒

用條J諗

Kaka added

印貞

打術騎先得
好似係

尼托 槍alter 2揀1

正喔

沒有通販
難怪超越不到fgo

狂籣bo1同bo2 差幾多

1 2 3 4 5
83468 111291 125203 132159 139114

當年嘅自選4星就係揀咗龍娘

屌你又比恐怖份子攻城呀

訂棋送盒

乳下有冇

乳下咁多自己搵啦

How much

睇channel/facebook

可以自己買

唔係wo
以為佢係座塔仲有得買

比人拎晒去炒啦
依家1萬羊一隻

次次去親日本都同依類活動錯開哂
橙

是咪先比訂金，貨到再比尾款
好少跟船，唔太識規矩

55

仲可以比尾款收貨時見到帥哥本人
抵到爛

孫揚係手足，大家要支持

845,254,390
跪求四星BB打狼王

Added me隻土方應該都夠打 唔夠我再轉bb

抽唔到處女版csor

其實我依家發緊燒
食完藥開埋個星火團訂就訓覺
有事請留言

咩叫處女版

第一隻csor?

有無人想要

斯卡蒂好似未扑過野

me2

caster呢隻csor 係未經人事既處女

到底杯野隱藏版係邊個

課幾pack然後比我抽

慎入

有隱藏版架咩，我剩係見到呢三個

mo chin
相信遲少少10fu可以抽到

B巴

淨係知杯野同維他朱奶一樣味
200羊

貴左

奶

佢個處重等緊me黎破

黃毛:55

栗b

其實我係全控(除左d核突野)

On99，落樓下散步射TG

NTR未

你係咪淨睇純愛？

no

唔NTR邊會有CBA

上面唉唉叔又唔見有

蘋果個傻閪記者係咪戇鳩

cba好似係豬神黃昏既死淨種姐
至於咩題材襯佢我都未諗到

佢要倒返轉頭戒NTR先有
等價交換黎

啲料升晒cba 1/3技，無得升隻尼托

12月9新單行本

尼托依家都好少用到

有陣時泳武loop唔到3wave可以用尼托打兩層

入場打吓先
唔該巴打

正常向

又射，今晚班仆街黑旗都冇就係咁放

點解我唔早幾日嚟
召伊絲塔既觸媒呀

明明你睇蟲交睇異種交個性質同ntr一樣
只係變左人類以外既ntr

gd經過7個世界之後既精神力係無敵既

i don`t agree with you 蟲姦都無男苦主
我覺得蟲姦比較貼近凌辱 只不過一種係暴力迫條女受 一種係核突野迫條女受

幾時出一鋪一千萬既qp關

牛肉丸 my new wifi

cba 1技仲要升多4下

2技差5下

2技已經唔想升住升滿埋1技都已經無錢無料

常駐9億錢等新角

料除左好新個啲多數都夠使 但qp係永生永世都唔會夠使

有無巨佬教教我點打最新章19節黑周？

三咒

之前升咗豆爸同蘭陸王，仲有啲5星角升埋啲技嘅尾數

遲d可以睇到你老婆被觸手調教丸吞惡墮

變埋黑皮

想屌唉唉多d

日服你唔介意無左好多event就日服啦

992,200,686
招好友

We’re less than an hour from opening at @animenyc
and we have a new addition to the #FGOUSAT!!!

武藏

限出三角， 定無隊友？
過版太耐唔記得， 只記得主力係三神加爾納。 我好似係用學妹， 梅林過。

因為我冇

岩岩睇完青春豬頭劇場版

又抽唔中

唉

same

尼哥
尼祿如果單挑裝2015 萬聖節C狐禮裝效益大5大

d台仔話我地紅磡指揮官鐘雅倫個樣好似韓國瑜

無去戲院睇？

其實主線二部係咪正常比亞種難推

送30石寶2左迷x

咁攞唔到個20石了

2.1都無乜大問題，但2.4無練度真係難過

拎住個咁既袋去交收
個個都知我係fgo9

去買個時岩岩排到我就無晒袋

幾結實
想買多一個備用

推哂所有主線有限時石送？

果20石打2.4第1關咋嘛

我連最開始打隻alterago , 跟住黑周個關都未過到

本身想要
睇落都係太花
用返Lawson果個算

cap個關相來看， 你有咩輔助卡

係喎
咁可以試推推先

如果買Ac的話
買孔明+cba定嚴王+cba好

緊係岩窟王+cba孔明常駐

岩岩十蚊買左個孔明+石ac入面送埋隻梅林

多謝營運送石

寶五岩fuck王加cba=爆機

大家唔好迫害😷

逼害咩野

WHICH ONE

成功卿😷

加回血個張？

咁易中
上次出求期拎三粒石都寶一，今次派成三十石隨隨便便都寶二啦

如果加回血 就無用啦
復活一次果DD血點都係一野打死

正常情況都係寶石凜/札比子/果個活動既加攻禮

因為你單挑果陣死左一次敵人係唔會追擊你
所以全力用加攻既禮裝就OK

萬聖節C狐禮裝

我會買孔明cba

用咗三咒硬過，而家卡緊三神打黑周，隻野下下一擊死

三神個關， 我唔記得係咪三張卡。

第一回合學妹集火開無敵， 梅林必殺回血， 三神加爾納必殺break.

第二回梅林無敵，
第三回學妹減修盾技加必殺減傷

夾埋頂到三回合

PANDA 新GK

如果中二王果個寶2同有突滿寶石叔嘅就要

尼痴撈埋代工

不是我
開發者整既

四星換張狂蘭斯， 有cba同孔明已夠打

種火周回可配陳宮， 阿拉什

單體輸出用羅賓漢，人妻魔女或者呂布

咁都夠打大部分高難關。 如果有b叔， 梅林會更好

嚇死 以為痴哥已經去到自己老婆自己整嘅地步

四星尼祿

Ok thx

之前整左隻figma la

病撚到手軟腳軟

你有女人照顧
唔怕啦

之前上網見人整gk整到去完成品 極多步驟 又要修模又要上色

困住係電子空間
我部暴龍機又壞左

其實唔難

不愧是尼痴
輕而易舉得做到我們做不到的事
唔止有女人 仲有囡囡獸

55 請多d幫襯我

Va捧蛋架我 叫我上色一定出界加上佢噴果d色有時要噴幾層先做到想要個效果

都唔使手油 全部用膠紙遮姐嘛

人老左
少買左figure 窮撚屋企都冇位放
係衫同錶依d先想買

我衫都無錢買
呢季著返上年果d

抽到術師匠，換虞美人定狂蘭好？

放個毒撚袋出黎 call都唔使call就知我係邊個
唔錯唔錯

寶1狂蘭無用

打關狂蘭 好丁美人

但係全體綠卡寶具得好少

有閃閃，週回冇問題

你喜歡吧
bo1 4星 不如用返b05 123星

咁就虞姬啦，少數鍾意嘅女女

個陣又話大推
所以我去咗

應該係因為你個mk氣場先知

4毒撚

又封橋

現充

尼哥真係好撚mk

唔同人

你都是

咁當新機遇

我很毒吧

mk又有錢

係到扯貓尾

珍

Mk內戰

我mk的話我溝左伊藤美来了
我有錢我包養左伊藤美来了

人生中意毒撚 所以你溝不到

wtapps icon 係同條女合照既人唔需要出聲

你醉mk

轉生做拉打主角了

好少見女仔鐘意拉打

關唔關你事

屋企人黎

佢上次cos月讀正撚過zio入面
真心唔明點解東映唔搵佢幫手拍拉打

邊撚個會信

伊藤美来喜歡電王同ooo 不是喜歡毒能吧

鍾意電王唔出奇
鍾意ooo真係估唔到

搵佢唱主題曲/配腰帶好過啦

一講就諗起伊藤美来ver. Zi-o主題曲

老解出手啦

女朋友都係屋企人呀

我cos月讀仲型

出黎執磚

戈爾貢係咪通常都同小梅一齊UP

民意逆轉了

有d細節位唔係要手油架咩

有心既乜都噴

但係修模果d呢

畢地求其蚊完磨

想問下fgo有冇送過5星自選?

應該要下世

想要梅林

月豬想要 就會課返嚟

唔洗官方送咁cheap

冇限自選

新貞德

大家都係用下體諗野嘅master

乳下竟然冇

露維亞第6 好多人儲圖鑑

蘭凌王都第4

連個站姿都抄埋

我寶4

其實4星好少會用真係想換張乳下開圖鑑

幾時有限4星以下活動

Cost位唔夠會用的

所以咪想想尼托，1張4星打兩層

300石啦 師匠去左邊

又抄

外八

?

又抄fgo

似唔啱 size

黑貞黎?

咁驚都係咇d肉出黎

碧藍航線新人

Thx 巴打，試下先

你練熟左後，先用一令咒試水溫吧。

今年係唔係唔復刻森巴聖誕
上年冇打到 一隻ruler都冇

換左iphone 11 game入面畫面有條邊，有無得搞？

你媽的

cap黎睇下

果兩條邊係身份象徵嚟

第一次咁鍾意白貞...
下次拿唔會出黑貞

我貞德教大gu東

冇錢抽

禾刀茅

手上得返廿抽等下個月輪盤

著名YouTuber Ming仔剛直播，宣布不會捐助星火，因為咁樣等同幫勇武派，而佢認為「犯法就要拉」、「兩邊武力開始對等」，並要求唔同意佢嘅人去unsubscribe佢。我建議佢同林慧韡（達哥）組成達Ming一派。

傻閪黎
難為佢師父係鄭敬基

銘仔我操你媽逼

我懷疑佢當左中大真係有高達
今日出左解放軍=開始對等

武力對等
來自邊個平行宇宙

我操你媽逼銘仔未審先判
你知不知道有多少人被鳩拉
就算沒起訴,你進差館也要找6c的
真她媽低能兒

就算前線掉埋gas都未對等啦屌

我好撚肯定如果雙方係對等武力
警察一早死左幾百件至少

一定唔只咁少

所以佢根本就冇撚腦
不過事但啦
呢啲時勢仲接果啲閪JOB
中立?黃?呃鬼咩，垃圾

一係佢就藍到仆街,一係佢就睇錢好重

Wnb

咁耐冇出聲 都唔慌係咩好人好者

呢條友有咩事咪番加拿大

又邊個黎
可唔可以唔好討論d不知明奀星

條垃圾ming仔 離地到仆街 咩兩邊武力開始對等 係咪傻撚左？班狗大把武力仲未出啊 我初初以為佢都算醒目仔 但係竟然可以講埋啲無撚腦嘅說話 仲要係到扮淺黃 算吧啦

仆街俾人劇透左果青

腥港youtuber元老(冇人睇

以前睇過一兩套就冇興趣追
一直唔明點解以前差多人睇佢

收島風有人準備燒書同寄刀片俾渡航

一色贏左未

唔想知就咪click

預左架啦

三百幾石 半pack+做左40幾個自由任終於中

算少

bob叔

一個有槍一個無槍,咩叫對等

我抽左千石 仲要中間冇歪

唔撚洗再講啦
講得出依句都知佢戇撚鳩

要搵返隻game 出來打一色線當結局

屌真係聽懷仔講野好撚過

老老豆豆 就算我今次歐啲 拉返上年黎計都係非到仆直

dllm你抽中左

我都唔明戀愛輕小說有乜好睇
9成一睇都知邊個贏架啦

抽啦望

抽啦望 唔抽又開追悼會架啦

有錢我抽左啦

要開了

cba點都整返兩三pack落去啦 最多食幾個禮拜杯面

再等要等新年喇

11月啦ching 新年我唔覺得會有

新年唔係會出個輪流限POOL咩

唔知會唔會有架嘛 佢九百幾隻限可以出

蘭陵王開圖鑑?

算係咁， 好多都爛尾

笑撚夠未

未

On撚9 燒書 寄刀片

只要唔係友少結局我都歡迎

爛尾還爛尾啦
但係我個人覺得呢啲黨爭幾無謂
玩gal推自己鍾意嘅囡囡好過

本身買重邊面

恐襲緊埋土呀

黃同藍開始武力對等 佢地黑社會 我地獅鳥俠
因為對藍絲黎講 警甴=維持治安 中立 犯法就要拉

一色啦 我鐘意gal

播到去SAO

HF3

咁先進既..

C閃炮

有冇link

當初好似就中左

15秒CM
應該好快有

點跟

さらに、第5巻の発売告知CM第2弾内にて追加キャストが発表されました。
・シグルド 津田健次郎
・ルキウス・ヒベリウス 細谷佳正
・マーリン 川澄綾子
キャスト一覧はこちらをご覧ください。

劍帝又要被迫害

爆左幾多石

之前刷箱+18萬聖 應該幾百粒走唔甩

每次都係安娜比人五花大綁...

仲有L狐同牙貓要升

下集

我3隻一齊升

唉屌 捉劍盾隻準神真係好麻煩

認真既A1,真係唔講得笑

今季FGO同SAO 擺埋一齊播真係視覺享受

yes

乜失敗仲未有？

單pick都唔抽唔通真係等福袋做歐王咩

乖乖地課幾pack去抽
驚嘅可以比我抽嘅

等10fu

tamamo繼續瞓住地上鏡

無錢阿 是咪有日薪萬五既工介紹?

介紹埋俾me

尊貴用戶

即係無得搞？唔係全屏好唔習慣

冇
係隻驚本身問題

理工

文乃

不

百貨應百客， 近排興五等...

睇住自己鍾意嘅角色輸個心真係唔舒服

垃圾 成套野最憎呢個角色
懶撚係多野煩 次次睇親佢既場口都睇到燥
諗d野太撚天馬行空

好彩我齋睇廢萌 /賣肉/後宮

我都好耐冇關注過同類嘅輕小說了
對我嚟講真係麻麻地

係男人點可以唔睇龍傲天

不得不說通常啲女畫得幾正

呢排鍾意搵d超劇毒 威能到盡既類型黎睇
真不愧是暗影大人同埋始祖魔王

黨爭作品真不是我那杯茶

暗影應該係搞笑類
中二病個d係刀劍神域

或者你講個套咩魔王 中二到打冷震

呢套 原本覺得劇毒得濟 睇到好尷尬
但睇埋落去發覺 真係冇撚得頂
我仲走去睇埋套野既小說
屈機唔扮廢再加擺pose

冇撚有錯 真係世界級
我覺得失格紋都要企埋一二邊

失格紋都冇佢咁中二?
cls

懶有型搞到我睇到好老尷

對白同分鏡 睇到起G皮
仲未計畫風都屌打埋失格紋啦

agger 睇完頭都痛埋

失格紋我都頂唔撚順
咁呢套可以唔洗睇

咁呢套仲有畫風襯托既
同埋好睇過失格紋好多
要睇埋d留言先好笑

因為大家同lv中二
但失格紋做完佢d中二野就唔會擺型仔pose 同埋衣著都係跟番正常人
嘩 神父個套睇完會發惡夢 重要戴中二病個d半掌手套

擺pose係咩玩法

你講漏左 主角條褲仲有條單車鏈

半掌手套 露指手套 我依家諗番都發惡夢
放過me 啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊 停啊啊啊啊啊啊啊啊

對奶同個頭一樣大

我諗唉唉叔會咁款都淨係得一個原因

咁咪正囉

由細到大都未戴過手套
但會令人好厭惡 姐係有個好自信既人 但佢唔知其實自己好老套

由歐洲返緊黎鳥

巴打有冇去亞瑟個墓

諗起gantz條友扑隻怪

5年前去

SW2主題曲

知佢鐘意阿福就知係基

槍王夠係啦

Gay

好過台詞都冇直接訓地

shinning hopper又幾型

希望唔好變氣泡zio2

而家就咁睇啲帶既重覆使用度都算高 唔會下下一隻出一隻 之前又唔用

目前多型態又運用得好始終都係w
其他rider d型態用多兩三次成日變砲灰
為左賣玩具就係咁

但出一集之後就消失真係

poly

有無人已經生左啲草主？
想乞

我一千零寶

cba真係咁重要咩？嘗試下咁樣安慰下自己一千石零五星受創嘅心靈

抽到有咪得

改變遊戲體驗必需角黎

cba兩張要你有綠拐先勁， 忽忽王高難， lba單體， 狂蘭周回解決， 最重要防到即死

如果無即死攻擊， b系雙梅林好用d

駁唔返
而且咁可愛
唔係唔抽呀嘛

學生哥一個，仲要失業

伯爵真係對應曬d高難要既野
解弱體、無敵貫通

陳宮都周回到，窮撚恩物

可惜我無忽忽王， 上兩次高難度我用項羽， 有阿維斯布隆都低cost過到

下次up可能兩年後

要周回
自爆弓+梅+兩寶石翁狂職咪得

所以諗緊好唔好all in 睇下上次等梅撚等到頸都長。。。CBA再pu機會同村正落地差唔多

依家我用緊哩個，但係活動禮裝擺唔得多

想去

在fgo追求強盜是否搞錯了甚麼

all in啦 我上次都係千石冇五星 之後抽多20次就中

依家點課係最好

你被拉了吧

黎蛇幾時著B藍背心清RB

超低價出售寶五CBA ac

101蚊

佢灰3老解

同名added

加埋佢入mh小隊

而家開機

想john埋

收聲啦！

入到嚟即見即邀

夜晚先再開

唔知日服幾時先有

今晚係咪有生放送？

抽齊4sup咪唔係諗咁多

買馬賺左千幾

失敗兄你可唔可以唔好咁痴線

典

以賭為生

不如你改名做得閒收錢

我好似千2定千5先中

一出出兩張CBA

估到隻馬王第3,隻馬無啦,根本退緊落黎

冇呀⋯⋯今次去倫敦其實係半出差
不過係大英博物館見到大帝既另一個觸媒

落機第一件事就係更新
fgo先
屌⋯⋯斷左4日登

大英博物館展品都係咁

有冇記得個感覺 下次大帝pu
試吓幻想個觸媒

有咩唔同左?

開放畀大家競猜

頂 我而家先見到

香港運動員李卓耀>>>曹星如

有字幕

= =

人地大拿拿成個ser都唔識日文 咪整英字幕佢睇囉
咁日版ser 第一d人識聽日文 第二如果你話整中字字幕 客
戶數目香港人佔既比例又唔多 邊會得閒理你

呢度求其一個巨頭都課左40-50萬落去...

台主？

咁如果巨頭想既話咪寫信反映囉. 人地官方鬼知你係香港人

一陣block9埋要你玩返中文版你就仆街

嘩

邊間教會

終章隻所羅門係咪一定出回避
打到燥

燒得好

起源彈幫到你

pkm d女真係好正

今期隻黑肉水道館 同黑肉格鬥家 未出都已經紅左
好多同人圖

又騷又黑肉

牙貓

裝甲車無滅火功能慘慘豬

得水炮車有咋嘛

兩隻垃圾

我睇返天草好了 良心YOUTUBER

連登好似死死地

紅磡打到飛起
但我仲未番得去

至少明哥本身超深黃
佢兩個唔配用個名

worldnews好撚多三毛
戇鳩閪鬼佬

SABER FACE梅林

理工反包圍落到紅磡

咁講香港示威者都好克制 人地智利成棟樓燒鳩左

"總之示威就係搞事, 就唔啱啦"
依個世界邊度都有啲咁嘅人係到

同呢種人根本無野好講唔講下黑警射爆FA同記者眼？差人而家最傷都好似係鎅頸仲要救得番囉

心情好沉重

仲睇H漫

樓下射埋tg
屌

想唔番工,全力發夢

濕鳩鬼佬：but what about you set people on fire and a police officer get shot by an arrow, its bad

我：
tg放題
被自殺
拘捕救護
出動自動步槍
音波槍
音爆彈
裝甲車想碌人
虐待病人
砌生豬肉
警嫂車
721
831
.....etc

個腦唔用可以捐架

個腦壞㗎，捐嚟都無用啦屌

呢啲鬼佬仲賤過五毛

永遠撐警班賤人只會care popo傷咗，但係唔會講示威者死咗幾多個...
傷>死屌你老母唔知咩撚嘢思維

屌你老味ming仔條撚樣捐帛金

早死早著啦

咪撚理佢啦

原本知佢係睇錢做人，但算係醒目仔唔會亂up野
但呢2日真係開live藍到仆街仲要兜，我寧願佢直接d話自己藍，宜家2邊不討好，仲等我咁鐘意睇佢d travel vlog

飯都冇胃口食

呢幾日要啪藥先訓到

我碌碌下fb post先見撚到佢張入數紙張相

望住fb班狗都有d呆咁,有d齋企
但都係走唔切

想睇格鬥妹d本

強國做咩係咁提革命機

意圖好明顯啦下話
不過有鐵血唔用用套革命成功既

以支那既情況
我只係串連到代入左香港做主角?
支那國內係話香港搞獨立

革命機主角群係乜身份，佢地做緊乜
之前光頭sir又講乜暴大國
強國人好明顯恥笑緊我地同大河內一樣咁智障

學生建國

[img]73423455_10157924966614180_8402743523350151168_n.jpg[/img]

isaac哥收番埋你隻2lv cba唔該

之前台灣太陽花
咪又拎出黎講

紅磡人表示

精神被閹割既真係好慘
講解都唔知邊度講起,認知完全平行世界
住得愈北愈紅
最fd既廣東人都係話既然一邊殺人咁另一邊反擊都合理(both ways)

乜都無晒

Nobu巴可唔可以掛隻騎金時出嚟
想用嚟車皇女

夠qp唔夠料

2技我都無料升

黑杯定寶石叔禮要

起源彈啦

1001

1002

1003

1004

用巴打隻黑狗過咗

呆毛

婆

笑4 用佢solo路hl未

我寶五左 希望你唔好咁串

你依隻都無波 bo5左有波嗰位未

咁都話冇波 你同差佬有咩分別

黎蛇

你肯入我地團未